其實民陣取消星期一三罷 係想大家回下氣

養精蓄銳 等有需要時再出嚟戰鬥
如果盲目消費自己資源同精神 一定唔會夠黑警鬥
如果星期一已經請咗假 不妨到灣仔錫克廟參觀 放鬆一下身心 為未來作準備

最後 老說話一句 兄弟爬山 各自努力 不批鬥 不篤灰 不指責

難道淋病終於connect 到香港人 我地更加唔可以辜負佢一番心機

如果大家想做嘢 可以幫手派傳單 文宣 甚至行街經過為同路人講句加油

南亞仔一鋪為自己正名，就算今次睇法同你唔同都好，你都係抵讚嘅。

Respect 想三罷嘅我當然唔會反對 只擔心大家 尤其義士們會過勞 畢竟人先係最重要嘅嘢

一有消息想恢復二讀，
大家就識做啦！隨時READY！

有話取消咩 ？
resource?

有無啲正式 source 呀

係 我地唔可以作任何不必要嘅犠牲 一個都不能少

五毛用取消呢一點分化大家，各位小心

Agger 其實想罷嘅人可以繼續罷 想休息嘅人更加要把握機會去休息 畢竟我地有老有嫩 唔係人人頂得順

其實唔罷都啱
但星日醁遊行

聽日一定出

求大家唔好因此被分化難得團結

如果乜鳩都罷，盞俾人口實

唔該幫吓啲後生仔
仲有信唔過佢哋啲籌款
要捐錢就星火同盟

不過係自發性嘅 就唔會啦

正確

我學記者。著full gear 散步

收到 聽日可以去邊到捐

至少都黑衫褲

On9民陣經過6.9你哋仲信佢哋???雖然大家係坐埋同一條船 但係唔代表佢聽佢哋行動

Yes

我覺得依家係要令香港人一直記住單野

長久戰黎

所以反而文宣更重要

唔洗聽日先捐啦
去fb搵佢哋個page就夠

所以我地可以自發性三罷

正解

文宣同實際行動同樣重要 缺一不可

收到

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

回下氣啦
現實黎講
唔係個個請到咁多日有薪病假

所以我星期一都會自發性三罷

你終於得到連登仔認同
唔洗俾人不停屌

幫推

仲有
[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

同意，聽日遊行集返和平市民既民意先。

最主要係勇武義士同老人家好多都已經好攰 急需休息回氣
不過頂得住或有心有力之人 可以仍然繼續做嘢同三罷

再推

謝推

Agger 勇武派人士 可以趁機升級裝備 療傷

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

三pish

send去各大谷ok?
我搵唔到大谷入

大家今次都明白何謂和而不同 好感動

大和解

風向變得咁快
又話暫你老母
咁俾人拉咗告暴動嘅人點...

如果屌我有用 我甘願為香港犠牲

唔好意思，阻一阻你

其實啲人反對逃犯條例係為乜?

聽日照去 救義士乃聽日遊行重點之一

淋病終於兌現競選承諾

唔阻 儘管po 無任歡迎

想救義士出來

pish

咁聽日一定要去遊行 因為此乃訴求之一

推

謝支持

戇鳩，正常人都知要一鼓作氣

講真真係多謝林奠69遊行後堅持二讀
迫令612更多人出黎亦迫令更多本身唔支持行動升級既人都支持義士 將兩批人互相理解 支持
林奠咁用心良苦 我地聽日要一齊出黎報答佢 仲要養好身體 繼續同呢個港共死過

中有明日大嶼 國歌法

休息係為左更遠的路

唔係完結 只係好好休息

登記選民
朋友親戚 宣傳
更實際

咁都唔可以推進太深 後面會跟唔上

所以想做嘢同三罷嘅嘅繼續 想休息嘅更要把握機會

因為我地有老有嫰 唔係人人頂得住

當然當然

叫埋你班frd出黎行啦

實際行動 文宣 休息 同樣重要

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

全家都出

唔阻 無任歡迎

民陣而家縮對唔對得住俾狗咬同可能被告暴動罪嘅後生仔？

推 回氣係需要
畢竟過去成個星期 應該冇覺好訓
不論你係發夢出去野餐定係屋企睇live做文宣
柒婆要拖 我地唔會比機會佢
抖夠再戰

其實真係攰
星期一個三罷好似冇必要
留下精神體力好過

三罷同抖一抖有咩衝突？
唔出去圍立會已經回緊氣啦

屌你快撚啲叫你啲南亞同胞幫幫手 咪撚掛住強姦偷野

聽日遊行釋放義士乃主要訴求之一

Agger

想罷可以繼續
同意 尤其我方有老有嫰

《移交逃犯條例》其實都會搞到南亞人?
例如如果發現南亞人犯罪, 有機會會將佢哋引渡返去?

大家可以繼續自發性去做

聽日出左先
6.16 不撤不退

已經叫咗成十幾個聽日出嚟

香港人善忘快過回氣

所以已經叫咗尼泊爾朋友整文本 向佢地宣傳

我一定會去

依加未抖咗三日氣 又抖..

所以我地要靠文宣巴絲努力 令所有香港人記住777嘅暴行

南亞仔加油 最強戰士

我地後生夠 老人家小朋友未必回得切

成個運動比民陣騎劫左

和理非打頭陣護航
利申:聽日點都出

所有香港人都係最強戰士 大家加油 各有各做 兄弟爬山各自努力

可以自發行動

Me too 全家都去

所有國家都有好人壞人 睇事唔睇人

騎你老母
唔係民陣和平號召吹雞 撚有咁多人?
咪柒啦你

總之聽日一定要出

我係老人家 只能到處鍵盤十唔想拖後腿

認真,平時想結交下南亞手足
可以由邊方面入手?
利申:好鍾意食南亞嘢

南亞仔，呢鋪撐你
動員d同鄉唔該！

Agger 釋放義士

可以休息其間做住文宣先

錫克廟 一次滿足你兩個願望

好 盡力中

真香港人

有興趣去錫克廟，請問有冇咩要留意？

雖然無會開
但都擔心拖得耐成件事又淡返曬
到時出嚟嘅人又少咗 咁就弊…
再者一鼓作氣 再而衰 三而歇

希望文宣組keep到道氣 我都會努力spread out d messages

聽日見

義士唔好burnt out,人哋可以召喚無限妖魔鬼怪

怕佢賤格到，想係呢段時間拉人...

我條氣一日唔斷 我就會繼續

階段性勝利700幾正評係做乜事？
到底真係有網軍定係香港人真係咁易滿足？
義士未平反，警權過大未跟進，條例暫緩未撤回
香港人仲想要幾多階段性勝利？

人嘅精神真係最重要 眾志成城

唔理
星期一照去

聽日遊行
再下一兩個星期再遊
再無回應先同你三罷比較好
某一樣野做太多 會令人麻木

俾人拉咗班手足情何以堪

假已請
星期一一定出

林鄭提醒大家要不忘初心
即係不徹不退

兩日都出

一鼓作氣 再而衰 三而竭 ！ 點解到依家大家都唔明
林鄭對於遊行人數從來都don’t give a fk ， 103萬人佢都可以唔理！所以遊行絕對唔係最好既抗爭手法，只係表達意見既手法而已。
大家一定要拎返個主導權做野，如果唔係比林鄭拖落去只會軍心散渙，到時再難以號召到咁多人出黎反抗！ 義士只會白白犧牲！

講咁多都係希望大家17/6出黎拎返主導權 逼林鄭撤回同釋放義士 當然16號既遊行都要去啦！

有氣力，兩日都出

聽日係咪錫克廟係咪唔開架? 佢地係咪大多數都識講廣東話

目標係阻止惡法
而唔係無謂嘅佔領
一開會過惡法就佔

但釋放義士同追究黑警可以點做

請左後日無請聽日
屌

大家都係

唔好帶煙 酒 肉 入去

我地要相信其他巴絲

Agger 未來仍然險惡

佢一定會 所以大家依然要保持警覺

Me too

聽日一定要去
17號就各有各做 有心有力就繼續三罷 想休息嘅把握時間回氣準備未來

咁點樣爭取釋放義士!!!!

同埋極唔贊成聽日夜晚凌晨留守
好損耗精神士氣

加上大部份612衝擊係有陽光情況下進行
俾人感覺好過69 所以先贏盡中間派同輿論

凌晨同警狗玩好危險
一黎夜媽媽佢實殺得仲狠
二黎好大機會唔夠人

巴打萬事小心 祝旗開得勝

Agger 同埋我地有老有嫰 未必人人都頂得住

連耶撚同南亞仔都一條心

所以我地聽日遊行更加要去

我地要求釋放義士

祝巴打一切順利 旗開得勝

祝巴打一切順利 萬事小心

繼續三罷
熱狗：消耗民氣
取消三罷
熱狗：民陣收完光環就割席/階段勝利俾d掌聲

南亞仔聽日見

出到當然好
但我地都有好多手足需要休息

所以都係一句 兄弟爬山 各自努力

加油

大家隨緣樂助

日日都開
係

工已辭，未搵到工前都會係政總門外

現階段先靠遊行同文宣 爭取支持同關注 兼向政府施壓
冇效或取得民意後 再升級

雖然話各自努力 但如果星期一冇咁多人出黎 做唔到612既效果冇用了....

唔緊要 呢到仲有好多巴打繼續自發性三罷 包括我
You will never walk alone

Help push

其實林奠個記者會基本上拒絕哂我地
1. 拒絕撤回
2. 拒絕下台
3. 拒絕收回定性暴動
4. 拒絕追究黑警 仲表示支持

連階段勝利都談不上! 我明白民陣取消周一集會係想休息, 但只怕比政府以為我地接受袋住先, 再打拖延戰術!

然後 黑警繼續逍遙法外, 義士繼續被捕, 繼續製造白色恐怖

聽日遊行一定要出嚟, 人數一定唔能夠比上次少! 若果政府明日後仍然拒絕回應訴求, 必須繼續集會!
目的係要讓政府知道, 佢既暫緩之策係唔能夠令社會暫時平靜到!

我並唔係希望社會繼續動盪, 只係認為事情根本未解決!!!

所以能力許可下, 星期一繼續集會不撤不散

Support and respect

連ust南亞仔都可以係連登洗到底 林鄭真係用心良苦

諗唔到
捐錢落個基金度
聽日遊行睇死都唔會理哩兩個訴求

行完第二日再集會係攰我明
我都覺得唔洗星期一三罷
但一定唔係等到佢再推先，人地幾個月後先推，Ｄ民氣國際關注都無曬啦，又點搞得起。

其實星期一除左三罷 個集會有咩計劃？

Agger 有力請繼續出

唔試一定唔得
有咩可以做都做咗先

不要暫緩 撒回修例

我地可以不定期係假期發起遊行
之後 一定要Keep住派傳單 同做文宣 更香港人唔好忘記佢地
同埋請相信各位文宣巴絲

推and agger

南亞仔，今鋪我就撐你啦

要睇果日既人數有幾多啦
可以做既 例如 比個時限佢 講明幾點前要撤回同釋放義士 否則可能再次612？
不過依家冇leader 真係好睇咁多位義士到時既決定係點
都係果句 17一定要黎 拎返個主導權 唔可以比林鄭再拖 同埋一定要救返義士！！！

民陣話唔搞姐，唔代表你唔可以搞

同埋而家又真係冇必要再圍立法會
你下下有會開就圍，咁消耗民意法好快就失去支持
好似5年前雨傘運動咁就失敗架啦

而家過左聽日遊行keep住做好文宣反而對我地仲好
嗰啲長輩圖真係可以等班廢老屌林鄭屌警犬架

實現we connect承諾

Thx

緊急時咪一樣會多人出返
唔好未到就自己諗到最壞ok?

大家萬事小心 respect

同意
行動係要keep住有
但無需要下下都衝下下都圍
野餐/聖詩/文宣
甚至仿效黃背心每星期遊行
好多野都可以繼續比壓力政府
呢場仗係未勝利
但各位請冷靜落黎審時度勢

Agger 我地要相信彼此

依家義士都未被釋放 佢地冒著隨時被起訴既風險
假設林鄭一直拖延 唔推送中 但義士繼續被起訴
咁仲係唔係緊急？
到底點解經歷過魚革 雨革 見證咁多義士入獄 大家都唔識醒？ 真係唔推送中 唔關自己事就唔緊急？ 義士就真係要再次壯烈犧牲？ 唔係話共同進退？
希望大家唔好再比人揸住個春袋都唔識反抗 ， 有時候真係要拎返個主導權係手 控制返個大局！
617 必出！

唔同意
咁樣同接受暫援冇分別
一鼓作氣
因為以後都未必聚到咁多人

文宣部

有力當然支持再出

有力嘅當然要繼續出 兼三罷

南亞仔你準備響應張超雄既行動未？
快聯絡印度、巴基、錫蘭、居額一齊去啦

個問題係 你頂唔順就會自己走先

你幾時見過有人會頂唔順同你講

唔得呀民陣未取消 我唔走架

呢段時間一定要keep住follow up 已被捕/之後不幸被捕義士既情況

同時我地可以繼續自發性參加各類行動

今日記者會，林鄭答有線記者，話暫緩係因為612，唔係因為69遊行

聽日遊行大家係要去，我都會去
但想透過遊行令佢撤回或者放義士，唔可能

人地唔開會,如果你繼續罷,就好似打空氣咁,發唔到力

Push

不過文宣同爭取民意要繼續

屌你老母啦民陣,食屎啦又階段性勝利.

大家可以繼續自發參與各種行動

有班人率先鳴金收兵,一個退就個個退嫁啦.好快就會得返少數勇武派孤軍作戰,2014已經試過啦.

聽日都未出就咁快唱淡 唔好叫民陣改名叫臨陣啦 次次都縮次次都階段勝利

第一次認同UST南亞仔第一次like你個po

PUSH

大家可以繼續自發參與

今次唔會 至少我唔會

希望大家幫手推

[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

唔該晒樓豬

其實班南亞人人應該要行頭先岩，一通過條例既話，分分第一班就係將佢地遣返或者禁錮佢地，騰番個公屋大單位同資源比大陸人住，咩免遣返聲請全部變廢紙。
同埋中共呢期好積極打壓回教徒，好似維吾爾族人咁

唔洗